泰國抗爭和香港有幾似？ 泰版伍淑清發起「消滅未來」封剎年輕人！ 李慧玲Live

#李慧玲 #左右大局 #D100

泰國抗爭和香港有幾似？
泰版伍淑清發起「消滅未來」封剎年輕人！
李慧玲Live

李慧玲LIVE
100K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：
轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100

D100支持接受委任做小丑